關於NY3831 小弟上網睇睇發現

來往秀茂坪同佐敦紅van 營辦商：

漢華小型巴士商會有限公司 秀佐分會
合資物流有限公司

呢間公司同潮聯旗下？
如果唔係潮聯就先對準目標。

我唔太知紅van 背後公司關系 所以特登上黎問問

push

禍必及

推

要推

俾 link 啦 , 張圖太細

冤有頭，債有主。

咪令自己樹敵太多。

有人話要對準司機/條線先喎
理由係一個人既行為唔代表全公司

好多小巴佬係黃底
所以唔該對準槍頭唔好禍及自己人

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士

先搞清楚係咪潮聯先

再了解間公司 逼間公司處理

人就難搵 除非有熟人爆 仲要fc

要搞就搞果部

係 希望有人搵到 加fc
如果咩都無 下一步 對準公司逼佢處理

同意
呢個係reference

如果係搵到 當然係搞司機
最後咩都做唔到
呢個係手段 逼令公司處理

其實好簡單 潮聯出份聲明就得

搞潮聯就一定冇錯
還返2014先

一架小巴可以入幾條線揸 有比入線費就得

同意，要對準

Push

你意思架車係個人擁有 唔係公司擁有
佢可以去唔同公司申請揸邊條線

先對準司機

推 fc post

應該係公司車黎
冇記錯 佐秀架車係用八達通比錢
應該係收公司數 佢咁樣報警冇問過公司都應該呃人
因為佢地好似係計哂時咁開車
佐敦站頭 好似有站頭有人睇住
歡迎聽日踩尻佢地場
彌敦道易走 四通八達

點解好多小巴佬係黃底？？？

我反而覺得佢地大多藍底廢中就真

攪車先, 殺雞敬猴, 以後無人敢租車比個司機

大部分係私人擁有 亦有人一個人有幾個小巴牌

NY3831
客運營業證：8744C
個人名義持有

有八達通唔一定公司車 通常條線揸fit人話要裝就所有入左線既自僱車主都要裝

邊部篤灰咪搞邊部 一定唔會殺錯良民啦

呢部一撚定要同佢換新車

仲有網上流傳緊張圖都怪怪地
1. 車牌同Bumper角度唔match
2. 點會咁啱影正架車

上面班FC撚

係唔係唔記得14年潮聯做過乜？

coaster 個bumper係咁既樣

個問題係車牌本身同bumper既角度唔交合
視差上車牌大小一致 無前後透視矩離之分
你試下落街就類似角度影一張小巴相就明

清算潮聯黎講我無意見
但一定唔係因為呢張圖而清算

潮聯=小巴佬 但
小巴佬唔一定=潮聯

唔一定係佐秀

雨傘

搵果條線交果個司機出黎先啦
咁多架紅VAN你點搞呀，等陣搞中自己人(雖然未必有)

今日件事 如果唔係潮聯搞 而去搞潮聯
出師無名 同藍絲去遊行 咩都唔知有咩分別

潮聯做過的 記得 要搞 之後可以再發起

懶係有point
唔知點駁又屈改圖

公司未知咩事
但對準車牌司機本人一定無死
玩到佢工都無得開先會識驚, 之後自然無人敢督灰

就咁睇落去真係改圖呀嗎

畫埋圖比你睇 bumper同車牌既角度唔同 唔交疊
車牌字眼最遠處同最近處大小一致 (記住呢張圖係小巴側邊影)

呢條線一定要屌
利申 係某次有手足塞紅隧既時候搭過

個角度一睇就知錯 正面睇就斜晒

同意 但搵唔到人 一定要透過公司途徑

整呢張圖出黎果個有咩居心

NY3831唔係行秀佐線, 而且秀佐線D車有八達通機, 而NY3831冇
利申: 秀茂坪居民

小巴界冇人篤灰咪集4負責

不傷及無辜呀記住

如果要每一隻狗都要我地停下來
再用石頭掉柒佢
可能會永遠都達唔到我地嘅目標

所以要對準目標
呢架小巴 或小巴司機 要賠最少八次

咁啫唔關條線事
只追究個司機？

推一推

對司機好了，唔好搞小巴，小巴佬都好支持手足

up

手土

對白: 望咩望, DLGH

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

要搞都淨係搞咗呢架先 有晒車牌冇得走兼唔會錯

潮聯一定要還
但其他人/線，麻煩對準啲

推 搞左呢條篤灰佬先

隔離po話唔係
keyword 秀茂坪

潮聯班仆街仆街啦
遲下一定出個禁制令唔俾班仆街揸車行馬路

咁對準目標